[有片討論]日本數字團入面,邊隊既MIX最有氣氛最正，係咪Team8？

Team8係咪無得輸？

坂道:

請公正投下神聖一票，唔好比偏見影響！
Team8：
Team8以外：

乃木坂

乃狗

咁生駒里奈的確係幾吸引既。

本來見坂道有不動cancer生駒一個贏晒其他團，不過樓豬話唔好有偏見所以比左正評

46完勝

雖然坂道有生駒里奈但不得不承認team8既mix真係尾機好多。

[有片討論]日本數字團入面,邊隊既MIX最有氣氛最正，係咪Team8？

第一條片咪鳩入緊

任何一個團求其一個公演/live都成堆佬跟住一齊跳啦，第一條片除左係地方大d可以多d肢體動作之外完全睇唔出有任何特別 。

計得咁嚴

現場mix過就知，好講求入攝既第一下，一唔齊就疊聲唔知mix咩，數字團播歌d喇叭又大聲，齊之餘又要夠大聲可以蓋過埋喇叭聲，又齊又夠大聲之餘，再講埋成個mix call既長度，講求埋氣量，係集飯既默契、聲量、氣量於一身既高深學問！

好複雜
29號係咪可以現場見識到